{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029252?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 쿨쿨무인텔"
    },
    "text": "広い駐車場が完備されており、電気自動車の充電が可能です。 人数を追加する場合、追加料金があります。 入室は常時可能で、平日は4時間、週末は3時間が最小入室時間です。 宿泊入室はいつでも可能で、午前入室時に13時間利用できます。 宿泊退室は正午12時です。 644.9090までお電話ください。 カーナビに店の住所で検索できない場合は、クルムインテルで検索してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は完備されていますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "入室はいつでも可能ですか？",
            "answer": "はい、入室は常時可能です。"
        },
        {
            "question": "平日の最小入室時間は何時間ですか？",
            "answer": "平日の最小入室時間は4時間です。"
        },
        {
            "question": "週末の最小入室時間は何時間ですか？",
            "answer": "週末の最小入室時間は3時間です。"
        },
        {
            "question": "宿泊入室はいつでも可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊入室はいつでも可能です。"
        },
        {
            "question": "午前入室時に利用できる時間は何時間ですか？",
            "answer": "午前入室時に利用できる時間は13時間です。"
        },
        {
            "question": "宿泊退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊退室の時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "店の住所でカーナビに検索できない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "店の住所で検索できない場合は、クルムインテルで検索してください。"
        },
        {
            "question": "予約の電話番号を教えてください。",
            "answer": "予約の電話番号は644.9090です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 134,
        "QA": 294
    }
}